[console_scripts]
_sahara-subprocess = sahara.cli.sahara_subprocess:main
sahara-all = sahara.cli.sahara_all:main
sahara-api = sahara.cli.sahara_api:main
sahara-db-manage = sahara.db.migration.cli:main
sahara-engine = sahara.cli.sahara_engine:main
sahara-image-pack = sahara.cli.image_pack.cli:main
sahara-rootwrap = oslo_rootwrap.cmd:main
sahara-templates = sahara.db.templates.cli:main

[oslo.config.opts]
sahara.config = sahara.config:list_opts

[oslo.config.opts.defaults]
sahara.config = sahara.common.config:set_cors_middleware_defaults

[sahara.cluster.plugins]
ambari = sahara.plugins.ambari.plugin:AmbariPluginProvider
cdh = sahara.plugins.cdh.plugin:CDHPluginProvider
fake = sahara.plugins.fake.plugin:FakePluginProvider
mapr = sahara.plugins.mapr.plugin:MapRPlugin
spark = sahara.plugins.spark.plugin:SparkProvider
storm = sahara.plugins.storm.plugin:StormProvider
vanilla = sahara.plugins.vanilla.plugin:VanillaProvider

[sahara.infrastructure.engine]
heat = sahara.service.heat.heat_engine:HeatEngine

[sahara.remote]
ssh = sahara.utils.ssh_remote:SshRemoteDriver

[sahara.run.mode]
all-in-one = sahara.service.ops:LocalOps
distributed = sahara.service.ops:RemoteOps

[wsgi_scripts]
sahara-wsgi-api = sahara.cli.sahara_api:setup_api

